禾正式宣佈,架純 麻友 初瓏 孝敏刀是G

最可愛恩靜登場!

女神樣又有

清純樣又有

可愛樣又有

淫蕩樣都有!!

架妹更加不值一提

禾你老母

米又系雞

識貨

含撚靜

G

典解初瓏都係

水野朝陽

g

成隊刀系G LA=.=

又一隻g

+boa

Agger

除左初瓏之外 全部都系g

麻友都夠屌打呢隻臭g la ching

ching叫得好

樓豬係g

初瓏唔是g wor Ching

恩靜BB豬

btw孝敏唔係G

孝敏兩首solo歌=.=
自己撚下。。啲舞蹈跳成貢
撐不下去了

兩首solo都巧巧聽呀
呢啲叫性感牙